夢之歷險［月光之夢］人數再創新高！

親愛的冒險家，歡迎加入Gc的昆錢大計

認真呢 上星期上左轉見到森ser都變埋死城 仲開

cls 月光之夢

一年幾個新server

轉左steam服好耐

Steam多人玩？

支持比GC賺多幾轉水永續新伏

美伏英伏delay二三百pings不如玩番天空

唔係暑假邊有人玩 開得太早

天海地合哂先叫有人流
而家又重蹈覆轍 合完又開